呢次我地做得好好

睇立場Live聽到一齊大喊 一齊走 一齊走
即刻起哂雞皮

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

睇埋呢個post直頭覺得香港人世界第一